[突發 緊急]元朗手足咪撚搭地鐵

擺明玩圍捕
一上西鐵就等於已經比人抄咗身份證
唔好朗屏站上車
唔好朗屏站上車
唔好朗屏站上車
唔好朗屏站上車

點走？

推

Pish

咁點走

仆街狗鐵

朗屏己有防暴

急呀

朗屏邨商場巴士站大量巴士

係奥運聽到列車不停朗屏站

我冇野講

push

岩岩元朗上埋車 暫時仲安全

屌又係呢招
落地獄啦仆街

列車變囚車

山水樓有巴士
搭左一架出去先
朗屏商場有洗手間（附近好多cam)

【幫手置頂】〔 被捕支援〕+〔你嘅權利〕 保持執密+ 拍佢老母片

喺西鐵嘅人，有人唔舒服記住㩒緊急掣。上次沙田都一樣，㩒到佢停

Peace

be water, 警黑鄉又有合作活動

ANGRY PUSH

係朗屏禁晒急停落路軌走

推！但大家可唔可以講下點走！

pish

唔撚好再信港鐵

做野了，仆街

佢地果個位除左西鐵
冇其他車呀

屌那星咁撚伏

勿上車
錦上路趕人落車，成架車空咗去元朗

係朗屏既手足

有朗天路行入天水圍
我係天水圍個出口睇緊
我見到有人行緊出黎

元朗站啦 果度有人自己人守

巴士仲大機會比人捉喎上次小巴先截停車

朗屏邨有巴士 68M 968

小心跟住到元朗站

因應警方要求，西鐵綫列車服務會作以下安排: (1) 港鐵會安排特別列車接載乘客離開朗屏站 (2) 其他列車不停朗屏站

元朗逃生路線 實時更新

唔好用八達通呀！

唔同意
朗屏唔上地鐵仲危險

朗屏行多2步到山水樓 或者朗屏巴士總站
仲有巴士架

19:36 朗平已停，地鐵唔經

Push

唔好上朗屏！！！

Fack check 未阿 屌 唔好亂講住

狗鐵食屎

71 小巴係紅底潮聯

push 搭巴士啦

特別列車=洗頭列車

冷氣軍事入黎推

車返車廠咪仆街？

元朗站安全

搭出荃灣、美孚再散！

推!

見到巴士就上

朗屏行去天水圍站唔遠 但途經村
要小心

小心為上push

有需要就入去暫避一下

出晒 notice 啦屌你老味

啱啱係特別車落左車 safe

屌你老母

推呀 仆街

九巴唔係紅底咩 得新巴城巴係人，但元朗無

唔好搭地鐵呀

請廣傳！

「神召會聖光堂」正式開放供公眾休息。
本堂提供簡便食物、食水及急救用品。

地址：元朗鳳攸南街9號好順利大廈1樓1座3室
（請於聖公會白約翰會督中學對面的樓梯進入）

中學對面樓梯直上一樓

如有疑問歡迎聯絡：24752233

特別列車
成車返警署

因應警方要求dllm

唔好徒步走

.

Wtf ⋯

Pushhhh

洗頭專車?

出notice 又點, 點解比人抄牌？

試下去唔去到天水圍，如果去到既話其實天水圍好安全

直接返紅磡車廠？

cam 痴好晒啦 ， 岩岩開車

大家小心

死亡列車

Fact check呢？

be water 記得唔好係朗屏上西鐵

咁搭西鐵唔代表有示威

咪9推住大佬

搭西鐵仲危險，九十幾個鏡頭，又唔知洗唔洗拍卡入閘

往紅磡岩岩開左車 我係車上

送中列車

行的話中間要行45mins 唔好博

如果上到車向屯門走會更好

推呀屌

朗屏搵義載司機同其他交通

荃灣西停左好耐

成條線停左話前面站有車開唔出

各位小心啊

上屯門轉巴士

義載都有狗扮

PUSH

元去天要經過好幾條牛屎村

小心有伏

唔好比佢開車，迫死成條西鐵

〈光復香港 時代革命〉我冇野講 我有權唔解鎖我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號

可考慮 坐朗屏特別車 去天水圍再散

入屯門

冇車既話去教堂換衫先
唔好留係街 好易比人逗

可考慮天水圍坐巴士再出

賤到

元朗站冇事呀

推阿 好伏

人手頂置

朗屏邨有k73可以去天慈，天慈喺西鐵站附近咋

朗屏係玩圍捕 唔好去

唔好搭港鐵啦！

特別列車??離開去邊先

朗屏村有啲樓有密碼
避避夜啲先走

朦晒面買飛， 應該trace 唔到，快走
[要用於迴路線搭車返屋企！

雖然狗鐵未必信得過 但其他方法都唔安全

岩岩元朗入閘 唔洗拍卡
不過架車停撚左係荃灣西

朗屏特別列車, 會唔會係上哂車之後車去邊度拉哂架?

可以出去朗屏商場下面搭K73 去天水圍走

搭一個站落車轉下一架車！

鄭松泰雞地辦事處有醫療團隊駐守，地址：元朗鳳群街2號年發大廈地下10 鋪。

元朗站得唔得

未fact check
但好危險個時真係可以試下

同一招！！！！！！！

西鐵開番車

如有需要，可前往朗屏村。

朗屏邨各座大廈大門密碼：
錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：3698

唔駛拍卡 點出？

唔上西鐵 行路走?

元朗西鐵唔洗拍卡啊

西鐵開番

不同意

有冇FACT CHECK ?

如果搭車走個D無事 就應該無事

前面坐左地鐵個D講下

始終地鐵散係最快

元朗站仲走到

行唔行到入去朗屏邨入面個巴士總站！？

到目的地搵CS搞

照上
利申：岩岩發夢走到冇事

元朗往紅磡上到車

朗屏仲上到車去天水圍，去到天水圍轉巴士走

不同意

有冇FACT CHECK ?

如果前面搭車走個D無事 就應該無事

前面坐左地鐵個D講下

始終地鐵散係最快

成架車唔停站咁點算？
be water 同時都要 play safe

唔好搭鐵呀

1930元朗可上西鐵

請問旺角入黎點入，西鐵元朗落定268X朗逸豪園落

特別車開緊 朗屏同元朗入左大量兄弟， 我地幫大家試下條路安唔安全 。 唔好再散播未必真確既消息。

好路

頭先6點時元朗往天水圍路線俾狗block Jor, 未必行到過去

無牛屎村
得啲散落寮屋
Source：MyMapHK

小心

但冇西鐵點走

推推推推

未夠25分朗屏上車
走左冇事

西鐵站內開傘轉裝做和理非得唔得？

天水圍西鐵 safe

元朗 不是 朗屏

衝突點元朗站仲正常服務

緊急，推

一車車直送港鐵總部

推推推

幫推 pls

推 大家安全返屋企

Diu

屌元朗人落街救人啦

唔好撚走去行村路

唔好朗屏站上車push

B出口有緊急閘 for 車票失效既乘客

住好遠 都係跟大隊屯門出再算

好危險呀，mtr 同警察既關係上星期先証明左一次

元朗站冇事呀吊

講明因應警方要求 屌佢個閪 根本唔想俾人走

需唔需要call消防到現場？
爭取撤退時間？

yoho town 居民book 晒會所，扮開生日會，喺商場帶人上去，堅有生日會道具

Gogogo

唔停但係有車開
岩岩發夢去shopping 完

推！

［推上去］［即時］元朗手足散可行錦上路方向

咁撚正

想問入既路呀！
旺角入黎 西鐵元朗落定268X朗逸豪園落？！
Thanks！！

暫時未有事
但上車都唔好除罩

上到西鐵向屯門方向冇事屯門大把巴士走

#讀者提供資訊

朗屏邨各座大廈大門密碼：
錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

朗屏邨住客去後梯坐下抖下食支煙先啦
出面咁熱

鄉黑警鐵大合作

特別車先停朗屏站

上咗車唔好熱門站出仲有街上多咗好多CCTV，見到有人想除記得提佢！

換咗衫先好返屋企！

現場要
眼罩
生理鹽水
食水
頭盔
口罩(唔好買普通款)

幫手定時更新身邊行街人士回家路線
詳情:
西鐵不停朗屏

大家小心

不入村，不入橫街小路，不受傷，不戀戰，一齊黎，一齊走

推 小心

Be water

上面有手足講左朗屏同水邊圍都有巴士 萬事小心

深藍絲教會
勿入

山水樓搭巴士

各位兄弟要齊上齊落

番yoho元朗站坐？

行去洪水橋方向搭輕鐵入屯門再轉巴士走

岩岩坐西鐵 朗屏去天水圍 現已轉乘巴士

Ching 聖光堂唔係錦光堂 THX

現場決定

Fact checked
朗屏有火車走
兩方向都有

旺角想入人！
問第三次推得太快冇人答
西鐵元朗落 or 268X朗逸豪園落

往上水方向

大部分都係元朗上車

而家真係當香港人戇鳩?

唔好熱門站出，分開唔同站走

朗屏跟本係堆人係度休息緊
戰線都唔係果面

收到 大家識做

山水樓地址

義載車有風險 人心難測 大家小心

E 1 轉 巴士， 出青衣 屯門 乜撚都有

錦上路趕人落車係好事，吉左列車比義士元朗站走

班班都滿人，你咪捉哂佢，1毛樓主

所有記者以後應該帶鏡岀街！！啲狗用燈射你地個陣照翻佢地！！比佢地知佢地有幾咁面目可憎

推 正仆街

下一個站落車，等下一班車咪得

拯救義士

咩站可以唔使錢出閘

幫手推啊

錦上路站落車 兩邊出口有狗 但冇截人

朗屏上左車既
儘快落車

呢個時候真假謠言難分
最緊要自己唔好做幫兇，未fact check唔好傳

有空車載人走

坐特別車既盡快下車 轉車 勿除口罩

啱啱仲有幾班地鐵可以走

我食咗好多tear gas之後 7:20走仲有車

其他車唔停
大約2-3班先有一班空車

上左車既情況係點?????

行街無罪

可以朗屏搭巴士走

可以搭西鐵落屯門站。再搭巴士走

唔通拉晒成車3千幾人咩

光復香港
時代革命

730

1922 update 大棠路ESSO 各位家長//學生小心為上

狗車扮家長 :
🚫🚫🚫🚫🚫
RJ 2745
PX2292
RU877
BZ8027

UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia

便衣狗車

利申：未fact check, 但請小心

青山公路 洪水橋方向走咗先 到時再求其上架巴士

From other sources

朗屏邨各座大廈大門密碼：

錦屏樓: 7086
繡屏樓：1278
珠屏樓：2589
寶屏樓：3541
石屏樓：1489
鏡屏樓：5691
玉屏樓：7218
悅屏樓：2389
賀屏樓：1398
雁屏樓：2763
燕屏樓：1235
鵲屏樓：1236
鳳屏樓：3628
畫屏樓：1256
喜屏樓：2398

必要時入樓自救

傻西，行出荃灣？

住西鐵站附近嘅手足可以幫手留意吓其他西鐵站有冇狗埋伏

西鐵元朗 上車走唔走到 現場？

fact check 我經過仲係車上

洪水橋有巴士出旺角

走到

特別車開緊 朗屏同元朗入左大量兄弟， 我地幫大家試下條路安唔安全 。 唔好再散播未必真確既消息。

岩岩荃灣西落左D兄弟 , 大家落車唔好咁快放鬆 ， 小心駛得萬年船。

剛到美孚, 無問題。

如果可以 請使用西鐵離開， 車上記得封車CCTV, 或蒙好面。

義載車有風險 人心難測

光復香港 時代革命

小妹愚見，朗屏站人快上車走，近西邊圍，已知有堆白衫叔父，mtr 又好鬼咁正常車唔停

可能mtr 知一陣叔父開波！！！咁d 叔父今次就真堅打目標人物，扮無傷及無辜

有車快上，下站即落轉車

坐特別車既盡快下車
1) 等下班正常車
2) 去天圍 E出口轉巴士出青馬/屯門/觀塘/過海 20:00暫時安全

荃灣西唔洗拍卡直接可以出閘

最新消息

港鐵岩岩係所有月台公布

所有元朗區輕鐵暫停服務

美孚落左 暫時安全

你地咪撚癲亂發消息同埋頂門
頂門等5分鐘上到幾十人
架車塞住後面能夠載到幾百人嘅車
麻煩大家合作小小等啲車快啲開到
下班車快啲到
害你地嘅係頂門班仆街
自己諗下係唔係減低晒啲效率

未 fact check , 但各位小心

推比遲走既義士

正常上落車

我依家過緊嚟喺旺角
朗豪坊嗰度搭小巴我搭過要成粒鐘先到到
仲有啲咩方法可以過嚟

安全

別無選擇可以搭，過兩個站落車等下班

散撚哂啦。返屋企啦你

留聽日

特別車開緊 朗屏同元朗入左大量兄弟， 我地幫大家試下條路安唔安全 。 唔好再散播未必真確既消息。

岩岩荃灣西落左D兄弟 , 大家落車唔好咁快放鬆 ， 小心駛得萬年船。

剛到美孚, 無問題。

南昌過埋無事， 手足聽日見。

如果可以 請使用西鐵離開， 車上記得封車CCTV, 或蒙好面。

義載車有風險 人心難測

光復香港 時代革命

直接衝入YOHO MALL一期（地鐵K出口）無印良品，有紅十字會大站，有義工巡邏，安全
Fact-checked

幫推

盡量唔好推了

fake news

而家唔再係頂唔頂門嘅問題
係直頭叫班手足避免坐狗鐵

狗鐵同now 都出埋notice
仲係fake news?

樓主係現場？
你知唔知佢地比差佬包左得返地鐵站可以走？

由元朗行到洪水橋

特別車開緊 朗屏同元朗入左大量兄弟， 我地幫大家試下條路安唔安全 。 唔好再散播未必真確既消息。

岩岩荃灣西落左D兄弟 , 大家落車唔好咁快放鬆 ， 小心駛得萬年船。

剛到美孚, 無問題。

南昌過埋無事， 手足聽日見。

如果可以 請使用西鐵離開， 車上記得封車CCTV, 或蒙好面。

義載車有風險 人心難測

光復香港 時代革命

我係岩岩第一班特別車走

你想講咩 唔通佢係下一個站捉晒你全車人？

大定小心

理性分析 pls 坐巴士會唔會係馬路仲易捉 ？？

最新！！！ 不停西鐵朗屏站

師兄搭完覺得有無異樣？
如果真係無問題咁就唔好再推呢個post了

推 或者搭到天水圍/屯門轉巴士?

無異樣 我係奧運了

推下

2002
荃灣西站可免票出閘。
手足不妨過一過冷河。

法國好多人以為封朗屏=封左義士們依家係度果個站

入閘唔使飛，出閘都有伏

如果架車真係無鬼就唔好推了
係我多疑咗
唔該師兄親身fact check

有冇人上左特別車？
點解仲未見特別車到天水圍落人

mtr義載
元朗入閘不用錢
出閘就叫職員比卡你

大家跟義車 小心
有便衣警車扮成接示威者的車：

RJ 2745
PX2292
RU877
BZ8027

UV 3957 白色Kia
UV 3645 白色kia
UT 6274 白色Kia
UL 7468 白色Kia
SK 2457 白色 Toyota Prius
TE 6472 銀色 Volkswagen 客貨車
TF 7964 白色 Volkswagen 客貨車
VA 5173 白色Kia
SR 5974 白色 Lexus
SW 2514 白色kia
WF 3472 白色7人車
SJ 2457 白色kia
SB 3254 白色kia

車牌CC

仲唔散等白衣人隻揪

唔好再推呢個post 由佢沉唔該

就係見到成堆人仲係個到
我帶左急救裝備諗住比佢地
萬一佢地唔走有咩事都可以急救

元朗安全走到

美孚落車
開咗緊急出口 唔洗補飛
我岩岩喺個到走 變身再入閘

推，今日三四點已經喺元朗內街見到，兜左幾個圈

手足散緊唔好亂出未証實消息
阻住兄弟返屋企開飯

live 有人講元朗仲有MTR停

要散喇，太少人好危險，警黑合作唔夠鬥😢

都

我朋友上左特別車，安全返到天水圍

搵記者/議員跟上車？ 拍住晒，如果捉人就插9佢設局圍捕

元朗上車安全
美孚出閘港鐵有開門唔洗過閘出閘

美孚都趕人落車

乜站都好
空車＝凶車

Call消防幫手呀！

屌,咁仲可以點走

屌你地 又推

利益申報先 我地坐第一班特別車撤退。
無可能有相啦, 同路人你地明既。

特別車開緊 朗屏同元朗入左大量兄弟， 我地幫大家試下條路安唔安全 。 唔好再散播未必真確既消息。

岩岩荃灣西落左D兄弟 , 大家落車唔好咁快放鬆 ， 小心駛得萬年船。

剛到美孚, 無問題。

南昌過埋無事， 手足聽日見。

如果可以 請使用西鐵離開， 車上記得封車CCTV, 或蒙好面。

義載車有風險 人心難測

光復香港 時代革命

一手: 利益申報先 我地坐第一班特別車撤退。
無可能有相啦, 同路人你地明既。

特別車開緊 朗屏同元朗入左大量兄弟， 我地幫大家試下條路安唔安全 。 唔好再散播未必真確既消息。

岩岩荃灣西落左D兄弟 , 大家落車唔好咁快放鬆 ， 小心駛得萬年船。

剛到美孚, 無問題。

南昌過埋無事， 手足聽日見。

如果可以 請使用西鐵離開， 車上記得封車CCTV, 或蒙好面。

義載車有風險 人心難測

光復香港 時代革命

元朗站走唔走到？安唔安全？

手足快走